今日大家真係要多謝勇武

無左你地今日唔知會有幾多無辜嘅人會受傷

勇武子！感謝你地！

勇武手足多謝哂你地

退緊果時幫手照顧和理非

老實講真係出左黎嘅個個都知勇武真係好波